有防暴警察進入沒有集會的沙田公園，見到市民就無故狂屌佢地老母

source: 朋友facebook, 信不信由你

有冇其他無故被屌既巴絲fact check下?